中美貿易戰，邊個慣低先？

答案：俄女